---
date: 2010-08-10
title: Випущено Okular 0.11
---
Разом з набором програм KDE 4.5 випущено версію 0.11 Okular. У цьому випуску ви зможете скористатися невеликими виправленнями та новими можливостями. Рекомендуємо встановити цю версію всім, хто користується Okular.
